荃灣線又做乜撚

垃圾狗鐵
食屎狗馬時亨